點睇平井桃 桃桃?

俾金希切中出過 仲有咩好講

唔唱歌都無乜野
又大波又低B

假的

櫻空桃就識

2個我都識

唱歌好聽

OK la

表演嗰陣好認真好性感
但係平時好傻好可愛
身材喺twice入面最少排第二
綜合討喜度第一

好彩唔係問點聽

進步中 請稍候

QQ

Dancing machine

比多十年時間你

每次佢上綜藝都淨係識衝出黎跳gashina

好跳得 好有power

韓綜特點係興乜歌就叫人跳 Gashina出歌嗰排咁紅 個個綜藝都叫人跳哩隻歌㗎喇

做乜扮阿彩想搞柒自己

彩b很好的

想佢柒返啡色 好啱佢好可愛

鍾意深色頭髮嘅桃多啲

定仔係桃桃面前只係辣殺